
                      Creo que Balaguero ha hecho un gran trabajo...el guión esta muy bien,la fotografía es genial(todo en tonos grises que le dan un toque mas psicótico),las actuaciones son geniales...te hace pensar en lo infeliz y 
mala que puede ser la gente...el rollo escalera y ascensor tiene un tufito a sus otras pelis...Rec y Frágiles..por lo demás ya era hora de que se hagan pelis españolas que merezcan la pena ver
        
            